屌你老味 點解大圍一間KFC都可以冇！

每次想食KFC都要搭車去沙田站食 on9到爆
成個大圍咁撚多人 一間KFC都冇真係講唔埋

KFC咁垃圾咪鬼食啦
大圍間豪大大個人認為好高汁

Kfc

人有時總會想食垃圾